蘋果張相做乜鳩

其實我係黎搵搵條女的

預測今日陽光猛烈，外岀時請帶備太陽眼鏡

返去就翻雨覆雲

條女乳勢頗大

同問

濕L哂

ig 呢

social media真係好可怕

若有若無原來在蘋果做記者

翻雲覆雨

雷雨

大乳治水